可以比意見可以討論,但千其唔好屌自己人

明白大家一肚火好大怨氣,但同自己人講野個陣個語氣好少少好唔好?
無論現場又好上網又好,唔好一黎就起哂鋼好似屌狗咁
一黎就怒屌咁仲點傾落去?不指責不分化OK?

第一句就屌你有冇上過前線
有上過前線都唔會係網上講啦
根本應該每件事都理性分析

推

push